見到女朋友個zoom media 有好多dick pic

佢開咗兩日學已經咁多狗公撩佢扑嘢，仲個個都咁大碌，好驚佢會偷食

利申 全部都大過我

再利申 佢冇諗過del同block

慘

你女朋友好快頂唔住誘惑

慘上加慘

本來唔想回的，但係聽到你咁既經歷又想提下你，其實係因為你有罪同拜偶像，所以先至會見到，佢地係會扮你既親人黎迷惑你，簡單講，其實人死左就唔可以再係我地個世界，所以你做所講既野，又去個D廟係幫你唔到的，我建議你試下去了解下基督教，搵牧師傾下可能會幫到你

Hello 無圖

同學嚟㗎？依家啲大學生咁猖狂

可能係女朋友自拍你唔知啫

唔驚得咁多，你愈驚佢愈睇你唔起。